醫管局：據我地了解，冇

屈落前線到 佢地會唔會嬲到擺工

一定唔關我哋兩個事
唔知邊個流出呢

仲可以射落邊